看見有些人還真心為香港將來去想, 去努力, 我覺得佢地好傻

看見有些人還真心為香港將來去想, 去努力, 我覺得佢地好傻
或者, 這種想法, 在以前我認為很正確, 很好

但係現在香港這個社會, 這是很傻的
香港淪落今天這個地步, 無可否認強國的影嚮是明顯的
但同時, 許多香港人根本也在破壞香港的根基
對於很多人來說, 香港只是一個掠水的地方, 掠完就閃

高官整家都是外國護照, 賺夠就走
離地中產只當香港是一個搵錢地方, 賺夠就回去澳加歐美生活
有樓人仕和有錢人仕, 繼續炒炒炒樓價, 炒到樓價上月球又如此, 香港的將來不關自己事, 將來賣樓閃人
老一代, 有錢的, 出賣香港將來來換取利益, 好讓自己安享晚年和下一代去先進國家生活
老一代, 無錢的, 票投民建聯, 換廣東一日遊或蛇宴之類
地產商也知道強國地產商介入, 推高樓價, 能賺多少就賺多少

大家都只想在香港榨盡最後一筆, 然後閃人
看見有些人還真心當香港是我家, 真的覺得很傻很天真

全世界得一個地方叫香港

認同樓主

對
成班真心蠢
我就計劃好去台灣

為美好努力的人從不應被否定

第一步儲錢，到免服兵役年齡就過去
本身個人比較毒，怕服役俾台仔恰

希望用6年時間來準備
去到睇下有無辦法做下精緻小食店咁做下港式下午茶早餐之類
唔店就買架油電車做的士
香港已置業去到失業都頂得住

走到一定走

現實d啦
每年多5-6萬支那人來
佢地又會生小蝗
香港人階級根本慢慢就會與南人無異

好快
支那人=蒙古人
鬼佬 色目人
中產港豬 漢人
蝻 南人

窮撚港豬？仲係人咩，狗都不如既奴隸來ja 公屋都排唔到呀你地

毒撚你走撚到咩
睇死你咪又係死係自己間房度

你咪唔好走又覺得我走唔到咯

近呢幾年，D人要走ge，通通走得就走....

而家香港真係值得你再留係到？唔好太天真，
而家係只會變一國一制或者會仲衰過支那國。

我近呢幾年開始睇到唔掂.....
就算比我儲到錢又點？都唔會係香港生活到.....
我寧願儲夠筆錢快D走.....

收到
下次最多講支那不是咯

( Show Blocked User - 中國連登🇨🇳 )

原來未block哩位明人

一樣諗法

冇得反駁

認同
不過對香港呢個地方仲好有感情

有些人願意為活在香港儲力儲首期，供樓30年

但比你辛辛苦苦一世就到又點
留在高樓價，長工時，官商勾結，高物價，擠迫，焗促，被殖民入侵，經濟萎縮，法治破壞既香港，值得嗎

高樓價只係d人透支將來既工具，努力儲首期和供樓比人掠夠就走

台灣都係差唔多
d人自負到一個點
雖然制度好過香港少少

香港制度好過台灣多多，只係高官濫用姐。其實係香港，你願意做順民仲係幾好的。

呢班人 只有自私

政府唔掂 有班人sense到反政府 反而比班港豬屌返轉頭 你已經知道 呢個地方制度點好都玩撚完

堅尼系數應該低過香港好多

所謂有班人sense到，只係佢地後知後覺，仲懶係先驅醒覺者咁
有班人反而真係早就sense到個問題亦都理性睇到係無解
咁自然做對自己有理既選擇姐

唉 其實真係好心痛

認同，做到隻狗咁又無女唔知為乜。

樂觀SIR，咁我哋可以點

樂觀SIR

On9

而家日日供應創新高，樓價一樣係咁升
產晒d郊野公園有用咩
最後無晒郊野公園，咪大家吸廢氣

香港得兩條路
一係消失，變成中國
一係無消失，變成非中國

利申返，我係有能力移民，亦都幫左自己舖條後備出口。
但我選擇返來。係度出世係長大，屋企人，朋友都係呢度。香港有好多可愛之處。呢個環境長大造就左我而家嘅價值觀，性格，呢樣嘢就算移左民我都洗唔甩。

我好認同樓主，今日嘅香港，我地呢班自私嘅香港人有好大責任做成。
既然我地睇得出個問題癥結，咁即係可以對正下藥啦。
改變蝗國對我地嘅迫害無可能
但改變內部香港人不是無可能嘛

諗移民諗出路係無可厚非
但而家香港都仲未完全消失，仲有一絲希望。
係個火燼熄晒之前是咪都應該盡下力試下挽救下呢？

同意但點都決定留喺香港
有一日香港消失我都要同佢一齊消失

唯一唔捨得廣東話 去咗第二個地方就冇得再用母語溝通

如果唔谷大地產商班吸血鬼
可能以今時今日啲中國資金 蝗蟲已經買晒香港啲地嚟炒

準備緊移民 同時努力緊建立新香港

華人根深柢固 你睇下個社會依家個堆人 自私自利 仆街 修養品格無樣得＿

暴利，貧富懸殊，無向上流機會，就算有主權國家都有呢個問題。不過有民主制度嘅地方有機制平衡返個system，啲人可以期望下改變，平衡下心理。
而我地無得自主，無力感好重。

所以你覺得屌晒其他人自己ok就最醒目?

無能力都唔打算走

對住中共好難改變到香港

部分同意

之前去中國旅遊買高鐵車飛見過餓鬼搶屎情況，真係有啲似地獄，好多隻手向住個買飛個窗伸入去。
其實中國嘅人，同我地嘅上一代，真係窮左好耐好耐。有個發達機會梗係會餓鬼搶屎，放棄尊嚴，自私自利。因為佢地心態係，一生人可能就得呢次機會，要搶，唔好飾底。
中國入面來講仲再加上民革洗禮，自私情況更甚。

但其實我地呢代香港人，係無真正捱過窮。呢個係我地會成功其中一個可能性。我地未必洗放棄晒尊嚴去搶，去乞。我地應該值得有我地想有嘅嘢唔洗做奴隸。

唉，見到咁多自殺新聞，有好多人可能真係擺尊嚴高於生存。

當做到仆街嘅一份子
又有幾多人肯放手

如果自己做上層，有官商勾結條件下，收租等升值必贏
邊有人會放手

香港現在只係等死

正面撚如我都駁唔到。

樓都冇層有乜資格講香港是我家

好多個啲移民海外華人勁聽網台勁追tbb啲劇
佢地個身份認同都仲覺得自己係香港人

不過華人嘅奴性，唔覺得我地可以當家作主，慣左走難，慣左委曲求全。去外國做二等公民，可能真係比留係度比人強姦開心啲。

但如果有一日我地可以有返我地嘅尊嚴呢？自己決定自己嘅未來，香港人變返高汁。呢個願景，我想信有能力同無能力嘅人都期望出現。

咪臭係，未打就認低威，無根嘅人去到邊都唔會係你屋企，鍾意奶人哋袋底嘅唔該快d走唔送，當香港係屋企嘅人大有人在，食呢到d泥都生存到

算啦 要走嘅
始終都會走
唔洗勉強
佢地既然咁想逃避咪由佢地囉

決心留低嘅不如諗下點樣去宣傳獨派訊息好過啦
冇謂曬時間去理班一日到黑係到叫春，叫移民叫足十幾年都仲未移嘅人

都係果句，講左好多次

為逃避而移民係最撚on9
你以為移民就可以避到支那人？
你以為移民就可以搵到食買到樓？
諗下好啦

最近真係見到好多叫春post
係咁叫人移民

本來有機會脫亞入歐，但香港選擇左支那，自取滅亡。

有冇諗過從來都唔係由香港人去選擇

5/60年代 嘅脫英獨立失敗
8/90年代 嘅前途談判

全部都唔到香港人話事

所以點解要獨立，就係要香港人話到事

Freedom is not free
選擇啞忍都係一種選擇
有幾多國家係唔駛打仗就有得獨立？

香港痴住中國始終係死症 , 就算獨立到中國既污染物 , 核電問題同軍事威脅會令香港不得安寧

傻豬豬
中國人來香港，佢地係殖民者，梗著數啦。
就好似英國人去印度來香港，殖民者來攞著數係理所當然。政策偏幫佢地亦係天經地義。
相反我地移民去人地地方，無可否認外國最差的地方都始終係自由嘅空氣。但個度係人地屋企。

點解要揀lesser evil? 根本唔應該有evil!

樂觀sir

係架，所以要令到個個都知道
要付出代價先換到自由獨立
而唔係等人幫手革命，自己坐係到等到2047

以前香港人唔知道獨立有幾重要，咁冇計
但既然依家民智已開，獨派萌芽，點解唔去支持？

🙂🍻🙂

獨派連全港1%人口都冇

西瓜靠大邊架唧
只要呢1%人做到啲事比人睇到有勝算
啲仆街仔就會轉軚

你肯定民智已開? 一日有廢中廢老 同班和理非非既中箭粉 一日民智都未開

同意 , 另外香港痴住中國始終係死症 , 就算獨立到中國既污染物 , 核電問題同軍事威脅會令香港不得安寧